男朋友daddy mammy好錫我 錫我錫到好聽我話 淺藍都變做淺黃

我男朋友爸爸媽媽一直都好想生個女
一開頭生左一個仔 啫係我男朋友個阿哥
之後生左我男朋友
佢地諗住搏多一次 睇下會唔會生到個女
結果佢地生左對孖仔
上幾個禮拜我第一次見佢地
佢地真係錫到我燶
個晚daddy係咁夾餸比我食 mammy就係咁同撩我去同佢買衫
食食下佢地話好想知多啲我嘅生活係點 問我有冇facebook
我話 依家冇人用facebook嫁喇 我教你用ig啦 好易用嫁炸
然之後就教教教教教啦 仲幫佢地follow埋啲黃page 同佢地講班狗有幾咁差
之後佢地話我男朋友都成日同佢地講返我講過嘅野 啫係啲狗濫權嘅事 慢慢又淺藍變淺黃
依家佢daddy有時飲醉酒會打比我話掛住我 好想夾多啲肉比我食
我自己個老豆老母都冇咁錫我仲成日屌手足 如果可以同佢地一齊住就好喇

場景何其壯觀

真定假架起你底 睇到一個月前個post話有BB
咁BB係男定女

我都唔2點

我都好掛住佢daddy

最近同女女點